어? 안녕하세요.정음언니 보고 가는 길이에요.
뭘 대단한 수술이라고 여기까지 왔어?
그래두..참, 첨 보셨죠? 인사하세요. 이쪽은 줄리엔이고 이쪽은 정음언니 과외집 삼촌되시는 분이에요.
하이. 아엠줄리엔. 얘기 많이 들었어요.
반가워요. 말씀 많이 들었습니다.
아저씨. 여기가 아저씨 병원에요? 진짜 크네요.
내 병원은 아니고 아저씨 일하는 데야.니들 집으로 바로 갈 거지? 조금만 기다려. 좀 있음 나도 퇴근할거니까 같이 들어가자.
NO. NO. 제가 데려다 주면 되요.
그럼 그러실래요?
안녕히 계세요.
